其實有冇可能將經典電影用數碼修復再上映

好似英雄本色咁
我寧願佢將狄龍 發哥同哥哥果個版本重製音效同4K再拎去戲院上映，我都唔想睇強國果個英雄本色

一路有公司做緊

但好小戲上，之前見過有<<香港製造>>

鐵達尼號咪係囉

港產片